中央係支持警隊，唔會派老解打佢哋

點解大家覺得中央會打壓警隊氣燄。
警隊從來無阻礙政府施政，根本無影響中央地位。
反而中央樂見警隊強硬，甚至會樂見警隊以不合法武力鎮壓示威者。
等警隊將異見人士清理得七七八八，正係中央嘅目標。

有人話而家唔止清理示威者喎，無視文官政府 tim wor。

但這個文官政府，都係中央棋子炸嘛，大可以換，最緊要中央地位無動搖。
而且清算示威者，不合法鎮壓示威
其實正正係中央想做嘅事，而現在有警隊幫佢做。
當然警政府無可能長久，但起碼清理哂所有異見人士，中央先介入都未遲。

即使出老解，只會因為抗爭民眾太多，警察應付唔到，先派老解幫警察。

記住警隊係無反中央，反而支持打壓自由民主，根本立場同中央一樣

推

從來老解係打人民

P牌仔
觀察下你

咁就會越玩越大

我最擔心係，不是無人「能夠」監管警隊，而係無人「會」監管警隊。
警隊不斷將武力升級，配合黑社會。
而示威者受壓迫後，亦不斷將行動升級。
結果惡性循環。
其實整件事已經係死結，唔能夠從行政或合法渠道疏導。
只有武力解決，而警隊知道無人會監管佢哋，慢慢就唔會手軟，但我哋真係唔夠打。
就算汽油彈炸彈都好，打得贏警隊。之後就係老解
我哋始終要靠外國軍事介入才會贏。

而最最最最慘係，社會仲有一大班人支持黑警。同茉莉花革命、印度革命相比，反政府比例其實算好細。